大家今日經過警署 有冇見到下半旗

岩先搭車經過警署
見到支國旗同區旗落左一半
因為搭車經過 所以冇影到相
警署會咁樣做真係好少有
唔通同下午個記者會有關？
大家有經過要留意下
睇下係咪間間都一樣

李鵬

睇新聞啦

按照中央人民政府通知，香港特別行政區政府將於星期一（七月二十九日）於添馬政府總部及禮賓府下半旗（包含國旗和區旗），以悼念已故國務院原總理、前全國人民代表大會常務委員會委員長李鵬。

證明電腦大爆炸啊伯無屌錯 呢班仆街 全部都公安黎架

睇新聞啦，講左幾日啦